布達佩斯求指點

準備買機票聖誕去布達佩斯想問下要幾多日先夠, 同埋有咩必去景點同餐廳,使唔使唱定錢去

Book 定 Comme Chez Soi 食鵝肝同隔離條街個 Lucky 7 Burger.

香港唱定Euro 過去先換 HUF.

大約要去幾多日

剩 Budapest 我諗4日應該搞曬
我上兩星期去係幾個國家咁玩, 尾站 Budapest 留左4日度

你有時間, 可以搭去 Vienna 玩幾日 (好唔好玩見仁見智, 我自己覺得ok)

如果去埋Vienna 有咩做同大約預幾多日？

聖誕正日同前後日子，除左Xmas market之外乜撚嘢都唔開

係喎 Comme Chez soi 都係開到21號

Vienna好冠冕堂皇
話曬以前奧匈帝國首都
做既嘢: 睇宮殿，建築，聽下音樂會
3日4日就夠

個人覺得有d靜
鍾意Budepest 個夜景同夜生活氣氛多d

好好食鵝肝

有冇話Budapest住喺邊一區好啲

方便行先, 近地鐵/巴士/電車站就得
同埋睇你想望咩景, 住近多瑙海兩邊, 望國會住 Buda, 望 Castle 住 Pest
望鏈橋就自己就返位置

New York cafe

上漁人堡條山路 有個好似地下迷宮咁既私人景點 我覺得幾好玩
不過單拖行會嚇撚死

三日夠
夜晚爬山望夜景呢就伏嘅，又凍個景又唔靚，因為好多建築都唔會開燈
我上次浸温泉浸完身上好多紅點

前年去左1個星期,唔夠喉

budapest個夜景我覺得好靚喎，我好鍾意

唔係深度遊嘅4日ok
錢可以帶少量EURO，落地可以兌做HUF福林用嚟搭車。唔帶亦都唔係問題，因為依家Budapest主要車站都有自動售票機畀你用信用卡買車飛。另外市內大部分OTP Bank嘅ATM都可以經銀聯ATM卡直接拎錢，好方便。

夜景嚟講Budapest係Danube沿河嚟講最靚嘅city
講開上山睇夜景，最出名一定係Citadella。布達城堡Buda Castle、鏈橋 Chain Bridge、瑪格麗特橋Margit Bridge同伊利沙伯橋Elisabeth Bridge，仲有Danube河景一眼望晒。
如果唔想行上山，可以搭地鐵M4綠色線去Móricz Zsigmond körtér M 搭27號巴士。

可以去 Gelarto Rosa 食gelato

Kiskakukk Restaurant 呢間既鵝肝牛排 /鵝肝蘋果都唔錯，如果comme chez soi冇開可以去呢間

上網睇好似有兩個浴場邊個先啱

Szechenyi furdo 係最出名嗰個，有呀伯捉棋果間。另一間比較出名嘅係 Gellert furdo，喺酒店入面，不過唔係住客都可以買飛入去浸

想去
但去唔起

Budapest嘅物價係歐洲黎講已經算係數一數二平

如果二揀一 Szechenyi furdo係咪好啲

同埋12月會唔會落雪？

暫定應該去五日（16-20/12或者 23-27/12），過一兩日計畫完之後再打上嚟

P.s.16-20 因為Comme Chez Soi 開到21號
23-27 因為上網睇16-20日日都落雨
應該點揀好？

22-26/12會係布達佩斯
想知啲餐廳、商店、景點、市集咩情況
會唔會真係好似死城咁乜都關哂
條街好冷清

你自己去？

5月尾去咗4日都覺得唔夠
我個陣有開post live, 可以參考下

可以瘋狂行聖誕市集

我上年聖誕去咗，勁有氣氛
I love Budapest

me就係單拖行, 前面3個鬼妹一齊驚到賴尿, me就係後面睇住佢地驚

單拖玩 最後走唔到搵鬼妹求救

Xmas market聖誕前先有呀

16-20嘅話有未，交通卡/景點卡買唔買好

同女朋友去

我只係去過Gellert furdo，覺得麻麻地。論氣氛Szechenyi furdo應該好好多。

如果去Szechenui furdo，隔離有個湖冬天會變咗做溜冰場，有興趣可以玩埋。

咁早睇定啲天氣唔準得去邊

正想講唔好信天氣預測
btw王子

22-26/12仲會唔會有

機票已book, 16-21/12, £80

有冇人去過歌劇院睇歌劇？

網上睇好似去到1月6

記得去玩既同時都要做文宣

文宣一定會做足！

聖誕24-26號當地係咪好多舖頭同景點都唔開？

好中意 Budapest!! 上次4日3夜都夠既 不過如果慢玩 5日就差不多
好中意睇佢個個夜景好正 野食算係東歐最好食
啲鵝肝真係好好食 食足3晚
同埋 Budapest 啲人好中意係餐叫 lemon squash 好飲要試

夜景好好影

個人認為Szechenyi好啲, 出名啲同埋真係靚

有冇推薦邊個位影相靚？